
                      Una obra maestra del cine y la mayor prueba de que con muy poco se puede hacer demasiado. El terror  en las películas de viejas escondidas en armario queda en ridículo al lado del verdadero terror: el de la trama. 
El título no solo es un presagio de la trama , sino que, además, es su mejor resumen. No solo sus personajes son psicóticos, sino que la película al completo lo es (incluidos nosotros como espectadores). El giro narrativo de los acontecimientos es tan brutal y está tan bien ubicado que hace que no dejes de reformular durante toda la película hacia dónde se dirige la trama. Al principio nos presenta una trama de lo más sencilla: una mujer con una vida común se deja llevar por sus anhelos y deseos interiores que la conducen a estafar a su jefe robando 40.000 dólares y huyendo con ellos. Eso es lo que más confunde. Somos engañados por esa trama aparentemente sencilla pensando que nos conduce a un lado y de pronto, con un “volantazo” nos obliga a reformularlo todo. La psicótica parece ella al principio, pero no. Nos hace entrar en un estado de psicosis a todos.
        
            